S7 Edge 定 C9 Pro?

宜家用緊部 oneplus 差唔到電，想買部新 Android 機

s8 四月出，宜家買 s7 edge 好似好 on9
c9 pro 好似唔錯，又平啲，雖然 cpu 冇 s7 edge 咁好但有 6gb ram，上 YouTube 睇實測 c9 pro 其實都幾快，不過個 screen 解像度差咗啲…

買邊部好？

Up

up麥撚野

s7 edge